得罪講句，搭得東鐵嘅都係低等人種。

成推廢老逼逼撞撞，唔識先落後上，下下食身位趕住死咁。
仲有水貨佬拖gip碌撚死人

岩

收到風樓主系狗

撞開晒基本啦

夠膽繼續jer

On撚9 好彩我大隻

所以有頭等

岩啊，屌你仲要學人搞頭等車卡咁撚垃圾

世界十大On9制度
公共交通都頭等 不如打的

me窮撚一定要搭

樓豬廢鋒

打你老母

認同

有咩問題

唔搭東鐵有咩搭牙

歐洲全部火車都有分頭等二等

頭埋叫得個條線做東鐵 都唔方係真正香港人

再扮窮扑尻你

香港係歐洲？人地講英法德意文你唔講？

屌你牙 我住大埔唔搭火車搭咩

叫爸爸買架直升機啦

駁吾刀 中哂point

個個似你咁有錢？